有無Speaker 推介用來睇電影

想買個 Speaker 配部 Apple TV 4K 睇Movie. 有無推介 ？

bose lifestyle 650

好似貴左少少

Push

X mini supa

駁電視建議買套5.1，豐儉由人
地方細可以買sound bar

用緊, 再另外加多隻sub
細細隻好好聲

平玩Yamaha YAS207

高價可以YSP5600

睇下Netflix 姐、5.1 我都唔洗

部部都咁大部咁貴

睇戲連 5.1 咁基本要求都唔得咁你求撚其執條 soundbar 啦。

Speaker 只可以出聲，請問點樣 "睇" 電影

擺位煩，間屋租唔想有明線

咁有咩sound bar 推介？

果我都用緊隻$5000 左右Sony speaker, 想搵隻俾部電視用姐

samsung n905
samsung 收購左harman kardon後出嘅真7.1.4 soundbar
soundbar+無線後surround+無線sub

N950 先真